泛民打手食魚有魚味: 支持民主黨割席

@五毛狙擊手
@LIKLN
@食魚有魚味
@真俊華
@慕清流
@waiwaiwai
@波台唔係台
@求銀祈
@先知-穆罕默德

騰訊控股3

388.000 +5.800 +1.518% 2.26千萬

五毛Spurs Leonard

五毛D wade

睇唔過眼你班仆街混水摸魚